政府：公務員農曆新年假期後暫改為在家工作

政府安排僱員特別上班安排，以減低疫情在社區擴散的風險，除提供緊急和必須公共服務的人員外，政府僱員在農曆新年假期後無需返回寫字樓辦公，改為留在家中工作。有關安排暫定實行至二月二日，政府屆時會再檢視情況。

政府發言人呼籲私人機構在可行情況下，作類似安排。

政府帶頭home office

政府有啲咩位可以在家工作, 林奠??

［行動］呼籲策反海關入境，陀槍攻狗屋

封關

在家就唔工作架啦

嘩, 我屌你老母前線員工唔係人呀,
關你又唔封, 呢個撚屌政府

屌你老母食屎啦

屌你老母又唔封關

公務員條命最值錢

林鄭唔係公務員，所有問責官員都唔係，包括班司局長

港人性命有貴賤

又係跟大陸extend 假期

港共我諗你個閪腦應該無撚左 無自主思想

佢嘅wording 係寫政府顧員，而唔係寫實係公務員

僱*

屌你老母又搵我地條命較飛

包埋EA(行政助理)嗰班contract位

前線=condom
on9明明一日唔封關一日都解決唔到問題

直接延長假期仲好啦

即係包埋n仔

上至CE下至合約文員
技術上只要政府部門同你簽約，庫房出糧，都可以解讀做政府僱員，但外判文職位唔知點搞
無人返又點開工

如果要返工
咁call sick 算

私人細公司嗰d食得屎
我嗰老細仲要唔睇新聞 經常搭高鐵

死都唔肯講延長假期，乜撚野home office

錯喇,
典型打工仔思想,
上面老細唔做我就唔做,
佢地做我先敢做,
完全係政治考慮

HA啲文職洗唔洗返

私人：明天咪撚遲到

本身冇野做嘅位

有老細話話跟打風個陣屌唔通每日遲返兩個鐘咩

Exactly

屌你老母支那都驚死順延假期，你林奠係度做乜野到底

邊有跟到

前線人員條命唔係命

醫護一齊在家工作啦 咪返醫院喇

明明前線最大獲

屌 佢老味

屌老母 我個位仲要幫班軍裝(唔係狗)頂班市民
佢老味臭閪

狗署返工？

制服部隊 唔係狗嚟

私人公司冒險返工去賺錢交稅養緊班一等公民

醫護都home office啦
醫護情況緊急d

你估前線唔識瘋狂sl 射波？

新華社北京1月27日電 國務院辦公廳關于延長2020年春節假期的通知，全文如下︰

各省、自治區、直轄市人民政府，國務院各部委、各直屬機構︰

經國務院批準，為加強新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控工作，有效減少人員聚集，阻斷疫情傳播，更好保障人民群眾生命安全和身體健康，現將延長2020年春節假期的具體安排通知如下。

一、延長2020年春節假期至2月2日（農歷正月初九，星期日），2月3日（星期一）起正常上班。

二、各地大專院校、中小學、幼兒園推遲開學，具體時間由教育部門另行通知。

三、因疫情防控不能休假的職工，應根據《中華人民共和國勞動法》規定安排補休，未休假期的工資報酬應按照有關政策保障落實。

大陸都延至二月啦

得公務員？自唔自私啲呀？

睇番新公務員工會嘅訴求
即係政府滿足唔到頭兩個
就求其fulfuill第三點就算
辣殺

1. 聆聽醫學專家的意見，實行更嚴謹的出入口管制措施，並切實考慮禁止港人以外人士經內地邊境進入香港，以控制武漢肺炎疫情的擴散及避免本港醫療系統超出負荷；

2. 為前線工作人員提供全面足夠的防護裝備，以及訂立處理是次疫情的清晰工作指引；

3. 保障僱員健康，因應運作需要，安排公職人員在家工作。

唔敢停市，我估

林鄭香港敵人

條友真係有鋪癮, 同暫緩呢招一撚樣

點在家工作
政府咁講安全 vpn 都唔比用

旅遊景點停 康文署設施又停 政府部門都唔洗做野 就係唔肯封關 醫院大門照開 等班支那毒瘤落嚟香港免費睇病 屌你老母賣港政府

popo係咪要join我地大三罷

緊急法呢我屌你老母淋病，
比 d 承擔出黎睇下啦

我地前線仲要唔夠口罩

收到消息好似要
利申 文職

廣傳保平安

唔好理佢，總之128不封關129就不上班

先唔計罷工
我諗呢類工種都仲努力緊
消防 醫護 掃地 郵差 入境 海關 懲教呢類前線應該都仲要番
希望大家多多體諒

求sourse

在咩家工作丫，放假呑pok 就呑啦，講咁多廢話，政府工點遙距工作呀，當人白痴咩

政府帶頭吞 你吞唔吞

醫護、入境、海關、衞生署成為condom
高官及文職同你地割蔗呀

其實政府呢樣嘢真係好撚衰
無論係教育界話停課 定係而家話特別工作安排都好
次次都係擠牙膏咁嘅方式
講一段短嘅時間然之後就話暫定將來再睇
搞到啲人無所適從

一係你一次過講長啲啦

直接封關唔接收大劣人
咪大家都可以返工 又唔使罷工囉

咪係囉，跟d唔跟d

又黎山竹翻版

耍太極

屌你，最緊要嘅醫護個撚個都要返，
你老母個臭閪淋病自己匿鳩埋係禮殯府，
你真係想冚家剷

支那直頭係放法定假，淋病仲逼緊人返工

好快你會冇咗個老細，忍吓

1823

封關有效過你呢啲左避右避嘅方法喇

林鄭真係當你自己高科技政府，on9 無set vpn無remote desktop, file server, 點remote 呢，攞4,000都要叫人填紙表，宜家玩遙距工作，笑9死人

只對中共承擔

關口係咪緊急服務啊
又要停課停工
最簡單嘅封關又唔做

期待

消防係屋企救火
海關係屋企緝走私
醫護係屋企隔住個mon睇病照顧病人
警曱係屋企煮賞花杏仁露

條閪婆 諗住用呢招黎 混淆試聽 等啲人以為而家等於封關一樣 唔洗出門 唔會中招
但係經過左咁多個月 全世界既人都睇清楚佢既語言偽術
喺香港 根本無幾多工係可以home office 比例係香港少到仆街 而最大風險既工同你講 係無保障你都係一樣要到前線 要你同病毒硬碰硬
收皮啦 柒婆 又想扮晒野混淆試聽

有鬼用咩
公務員，
其他公司咪又係迫人返

聽到公務員朋友好多都要返去做，都無vpn
點home office

沙士嗰陣有冇呢個安排？

佢驚你地返工惹到班高官咋，真係咁關心你地咩